一天算唔算蝗語？

明明好多古籍都係叫一日 求其舉啲例子

1.吾日三省吾身
2.三日不讀書 面目可憎
3.明日歌

唔明點解小學要教一天 搞到一日好似係廣東話口語咁

我細細個已經學書面語

一天冇問題

你玩鳩我呀

書面語量詞都要俾你屌?

岩, 書面語根撚本就係蝗語

棄我去者，昨日之日不可留；亂我心者，今日之日多煩憂

根本就係